\section{Objetivo de los experimentos}

El propósito de los experimentos consiste en:

\begin{enumerate}
\item Mostrar si es posible construir un sistema de detección de palabras claves en condiciones en las cuales se dispone de pocos recursos
\item Buscar la configuración óptima explorando una serie de dimensiones intentando encontrar un máximo local según nuestras métricas
\item Detectar posibles caminos por los cuales poder continuar en caso de tener la necesidad de mejorar alguno de los factores que medimos 
\end{enumerate}